{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000101966",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 울산신천점"
    },
    "text": "ブラウンドット蔚山新川店は衛生管理等級最優秀(緑色)等級を獲得した業場です。 ここは平穏なヒーリングができる場所で、日常から離れて感性を刺激できる憩いを提供します。 ブラウンドット蔚山新川店は洗練されたデザインを誇る客室をウッドトーンで構成し、それぞれの客室には空気清浄機、浴槽、ビームプロジェクトが備えられており、希望するヒーリングの部屋を選ぶことができます。 全客室は禁煙客室で、周辺には騒音を誘発する建物がないため、ひたすら休むことだけに集中できます。 また、グルメ通りがあり、美味しい料理を包装して時間を過ごすことができる利便性も提供しています。 今週末、忙しい騒音でいっぱいの日常から一歩離れて休みたいなら、ブラウンドット蔚山新川店を訪問してみてください。 虎渓駅から車で5分の距離に位置し、朝食は有料で提供され、客室数は45個です。 近くの駅としては蔚山空港があり、韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されています。 デラックスツイン客室の場合、最大定員が2人を超えて入場できず、スイート客室の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、入室時間が遅れる場合、フロントにて予めお知らせいただく必要があり、基準人数以外の追加人数の入室は不可能であり、Late Check-out及びEarly Check-inの場合は追加料金が発生します。 外国人宿泊の際にはパスポートまたはIDカードを要請することができます。 来場者は清潔な客室状態とリラックス、親切で満足のいくサービスについて肯定的に評価し、朝食の再開を求める意見もありました。 アーリーチェックインの追加費用に対する疑問もありましたが、ホテルのコンディションはとても良く、広くてきれいな客室を提供するという評価がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット蔚山新川店は何等級の衛生管理を獲得しましたか？",
            "answer": "ブラウンドット蔚山新川店は衛生管理等級最優秀(緑色)等級を獲得しました。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蔚山新川店の客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ブラウンドット蔚山新川店の客室は洗練されたデザインを誇り、ウッドトーンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、浴槽、ビームプロジェクトが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメ通りがあり、美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット蔚山新川店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドット蔚山新川店の最寄り駅は虎渓駅です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の最大定員は何人ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室の最大定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "外国人宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "外国人宿泊の際にはパスポートまたはIDカードが必要です。"
        },
        {
            "question": "クチコミではどのような評価がありますか？",
            "answer": "クチコミでは清潔な客室状態とリラックス、親切で満足のいくサービスについて肯定的な評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 362
    }
}